# Chinese (Simplified) translations for IBus Theme Tools package
# IBus Theme Tools 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2021 THE IBus Theme Tools'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the IBus Theme Tools package.
# Hollow Man <hollowman@opensuse.org>, 2021.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: IBus Theme Tools 4.2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-29 21:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-08-25 17:38+0000\n"
"Last-Translator: Hollow Man <hollowman@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"ibus-theme-tools/ibus-theme/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.8.1-dev\n"

#: ibus_theme_tools.py:132
msgid "Please enter your image file path (empty to exit file selection): "
msgstr "请输入你的图片文件路径（空为退出文件选择）： "

#: ibus_theme_tools.py:143
msgid "Please select a image file:"
msgstr "请选择一个图片文件："

#: ibus_theme_tools.py:151 ibus_theme_tools.py:638
msgid "Re-Enter Path"
msgstr "重新输入路径"

#: ibus_theme_tools.py:154 ibus_theme_tools.py:641
msgid "(Empty to Re-Enter Path): "
msgstr "（空重新输入路径）： "

#: ibus_theme_tools.py:163 ibus_theme_tools.py:231
msgid "Error: Not an Image File!"
msgstr "错误：非图片文件！"

#: ibus_theme_tools.py:166 ibus_theme_tools.py:226 ibus_theme_tools.py:229
#: ibus_theme_tools.py:320 ibus_theme_tools.py:322 ibus_theme_tools.py:325
#: ibus_theme_tools.py:650 ibus_theme_tools.py:673 ibus_theme_tools.py:707
msgid "Error: Wrong selection!"
msgstr "错误：异常的选择！"

#: ibus_theme_tools.py:170
msgid ""
"\n"
"/* Customized Background Image */\n"
msgstr ""
"\n"
"/* 自定义的背景图片 */\n"

#: ibus_theme_tools.py:175
msgid "Please select repeat mode for your image:"
msgstr "请为你的图片选择重复模式："

#: ibus_theme_tools.py:177 ibus_theme_tools.py:279
msgid "No"
msgstr "否"

#: ibus_theme_tools.py:179 ibus_theme_tools.py:281
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ibus_theme_tools.py:182 ibus_theme_tools.py:201 ibus_theme_tools.py:284
#: ibus_theme_tools.py:693
msgid "(Empty to be 1): "
msgstr "（空选择1）： "

#: ibus_theme_tools.py:190
msgid "Please select sizing mode for your image:"
msgstr "请为你的图片选择大小模式："

#: ibus_theme_tools.py:192
msgid "Zoom"
msgstr "裁剪"

#: ibus_theme_tools.py:194
msgid "Full"
msgstr "铺满"

#: ibus_theme_tools.py:196
msgid "Centered"
msgstr "居中"

#: ibus_theme_tools.py:198
msgid "Stretched"
msgstr "拉伸"

#: ibus_theme_tools.py:214
msgid ""
"Please input the image border radius you want to set in px(Empty to not "
"set): "
msgstr "请输入你想设置的圆角半径px像素数值（空为不设置）： "

#: ibus_theme_tools.py:223
msgid "Error: Please Enter a Number!"
msgstr "错误：请输入一个数！"

#: ibus_theme_tools.py:234
msgid "Error: Path Not Exists!"
msgstr "错误：路径不存在！"

#: ibus_theme_tools.py:245
msgid "Please select a GTK theme to extract for IBus:"
msgstr "请选择一个GTK主题来为IBus提取："

#: ibus_theme_tools.py:251 ibus_theme_tools.py:603 ibus_theme_tools.py:690
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: ibus_theme_tools.py:253 ibus_theme_tools.py:605
msgid "(Empty to exit): "
msgstr "（空选择退出）： "

#: ibus_theme_tools.py:255 ibus_theme_tools.py:265 ibus_theme_tools.py:607
#: ibus_theme_tools.py:695
msgid "Goodbye!"
msgstr "再见！"

#: ibus_theme_tools.py:260
msgid "Please select a GTK theme for other styles:"
msgstr "请为其它的样式选择一个GTK主题："

#: ibus_theme_tools.py:263
msgid "(Empty to not select): "
msgstr "（空不选择）： "

#: ibus_theme_tools.py:277
msgid "Do you need a customized background image for IBus panel?"
msgstr "你需要为IBus面板选择一个自定义的图片吗？"

#: ibus_theme_tools.py:313
msgid ""
"\n"
"Now you can select: "
msgstr ""
"\n"
"现在你可以在你的桌面GTK主题设置中选择： "

#: ibus_theme_tools.py:315
msgid "in your desktop GTK theme settings to use the configuration above."
msgstr "来应用上述设置。"

#: ibus_theme_tools.py:316
msgid "Done! Goodbye!"
msgstr "完成！再见！"

#: ibus_theme_tools.py:329 ibus_theme_tools.py:431
msgid ""
"/*\n"
" Generated by IBus Theme Tools\n"
msgstr ""
"/*\n"
" 由 IBus 主题工具生成\n"

#: ibus_theme_tools.py:330 ibus_theme_tools.py:432
msgid " Tool Author:"
msgstr " 工具作者："

#: ibus_theme_tools.py:331 ibus_theme_tools.py:433
msgid " Tool Source Code:"
msgstr " 工具源代码："

#: ibus_theme_tools.py:332 ibus_theme_tools.py:434
msgid " Tool Licence:"
msgstr " 工具许可证："

#: ibus_theme_tools.py:333 ibus_theme_tools.py:435
msgid " CSS Source File: "
msgstr " 样式表源文件： "

#: ibus_theme_tools.py:338 ibus_theme_tools.py:444
msgid ""
"/*\n"
" Imported from CSS Source File: "
msgstr ""
"/*\n"
" 引入自样式表文件： "

#: ibus_theme_tools.py:388 ibus_theme_tools.py:391 ibus_theme_tools.py:547
msgid ""
"\n"
"/* EOF */\n"
msgstr ""
"\n"
"/* 文件结束 */\n"

#: ibus_theme_tools.py:436
msgid ""
"\n"
" Recommend to use Customize IBus GNOME Shell Extension:"
msgstr ""
"\n"
" 推荐使用 自定义 IBus GNOME Shell 扩展："

#: ibus_theme_tools.py:437
msgid " to change IBus theme by selecting this file.\n"
msgstr " 来通过选定此文件改变IBus主题。\n"

#: ibus_theme_tools.py:438 ibus_theme_tools.py:665
msgid ""
"If you make any changes to this content after applying this file in above "
"extension,\n"
msgstr "如你的 IBus 样式表在应用后作出了更改，Customize IBus 扩展版本\n"

#: ibus_theme_tools.py:439 ibus_theme_tools.py:666
msgid ""
"for Customize IBus Extension before v68, please disable and then enable "
"'custom IME theme'\n"
msgstr "为 v68 之前的请关闭并重新开启对应`自定义主题`来使其生效。\n"

#: ibus_theme_tools.py:440 ibus_theme_tools.py:667
msgid " again to make the changes take effect.\n"
msgstr " \n"

#: ibus_theme_tools.py:441 ibus_theme_tools.py:668
msgid ""
"Starting from v69, support stylesheets hot reload, CSS changes reflecting in "
"real-time."
msgstr "从 v69 开始，支持样式表热重载, CSS 的变化会实时地体现出来。"

#: ibus_theme_tools.py:525
msgid "  /* IBus style page button */"
msgstr "  /* IBus样式的调页按钮 */"

#: ibus_theme_tools.py:553
msgid "  /* Fix system IBus theme background inherited in replaced theme */"
msgstr "  /* 修复系统主题IBus背景部分被替换的主题继承 */"

#: ibus_theme_tools.py:556
msgid ""
"  /* Fix system IBus theme candidate window border inherited in replaced "
"theme */"
msgstr "  /* 修复系统主题IBus边框部分被替换的主题继承 */"

#: ibus_theme_tools.py:559
msgid ""
"  /* Fix system IBus theme candidate box shadow inherited in replaced theme "
"*/"
msgstr "  /* 修复系统主题IBus边框阴影部分被替换的主题继承 */"

#: ibus_theme_tools.py:562
msgid "  /* Fix system IBus theme margin inherited in replaced theme */"
msgstr "  /* 修复系统主题IBus边缘部分被替换的主题继承 */"

#: ibus_theme_tools.py:566
msgid "  /* Fix candidate color */"
msgstr "  /* 修复候选词颜色 */"

#: ibus_theme_tools.py:580
msgid "  /* Fix black border at pointer when system theme is black */\n"
msgstr "  /* 修复当系统主题为黑色时指示框黑边 */\n"

#: ibus_theme_tools.py:585
msgid "/* Unify system page button and IBus style page button */\n"
msgstr "/* 结合系统调页按钮和IBus样式的调页按钮 */\n"

#: ibus_theme_tools.py:597
msgid "Please select a GNOME theme to extract style sheet for IBus:"
msgstr "请选择一个GNOME主题来为IBus提取样式表："

#: ibus_theme_tools.py:612
msgid "Please enter the path to store generated stylesheet:"
msgstr "请输入要存储生成的样式表的路径："

#: ibus_theme_tools.py:614
msgid "(Empty to be 'exportedIBusTheme.css' in current directory): "
msgstr "（空则为当前目录下的 'exportedIBusTheme.css' 文件）： "

#: ibus_theme_tools.py:625
msgid "Please select a CSS file:"
msgstr "请选择一个 CSS 文件："

#: ibus_theme_tools.py:660
msgid ""
"\n"
"CSS file generated at:"
msgstr ""
"\n"
"生成的 CSS 文件在："

#: ibus_theme_tools.py:661
msgid ""
"\n"
"Now you can use Customize IBus GNOME Shell Extension:\n"
msgstr ""
"\n"
"现在你可以使用 自定义 IBus GNOME Shell 扩展：\n"

#: ibus_theme_tools.py:663
msgid "to change IBus theme by selecting the extracted stylesheet."
msgstr "来通过选定被提取出的样式表改变IBus主题。"

#: ibus_theme_tools.py:670
msgid ""
"\n"
"Done! Goodbye!"
msgstr ""
"\n"
"完成！再见！"

#: ibus_theme_tools.py:684
msgid "Please select a mode:"
msgstr "请选择一个模式："

#: ibus_theme_tools.py:686
msgid "Extract an IBus-related GTK theme"
msgstr "提取IBus相关GTK主题"

#: ibus_theme_tools.py:688
msgid "Extract an IBus-related GNOME theme stylesheet"
msgstr "提取IBus相关GNOME主题到一个样式表"

#: ibus_theme_tools.py:703
msgid "Note: You can only apply the stylesheet under GNOME."
msgstr "注意：你仅可以将样式表应用于GNOME桌面。"
